由於此訊息不符合國家安全法規，此標題已被屏蔽

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽⚠️
⚠️ As this message does not comply with the Chinese national security law, it is censored ⚠️

以後連登會唔會全部都係呢個msg

↑連登日後現象，dklm

大前提係連登未死